{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018798",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "98퍼센트"
    },
    "text": "当店は毎日営業しているデザート店です。 営業時間は金曜日から日曜日まで12:00から午後9:00までで、水曜日と土曜日は12:00から午後8:00までです。 お店は龍頭洞イイダコ建物3階、ツサムプレイス建物3階にございます。 メニューとしては様々なデザートをご提供します。マカロンは2,500ウォンで購入でき、オリジナルブラウニーとクリームチーズブラウニーはそれぞれ5,000ウォンと5,500ウォンです。 イチゴチーズケーキは7,500ウォンで販売しています。 スコーンはジャムとクリームが含まれる価格で変動価格で、エグタルトは3,000ウォンです。 さらに、私たちはお客様が幸せな時間を過ごせるように最善を尽くしています。 私たちがデザートを自分で考えて作り出すので、顧客は私たちのデザートを楽しんで幸せな時間を過ごすことができます。 デザートと一緒においしい時間を過ごしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "店舗の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店は金曜日から日曜日まで12:00から午後9:00まで営業しています。水曜日と土曜日は12:00から午後8:00までです。"
        },
        {
            "question": "お店の場所はどこにありますか？",
            "answer": "当店は龍頭洞イイダコ建物3階、ツサムプレイス建物3階にございます。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんなデザートがありますか？",
            "answer": "当店ではマカロン、オリジナルブラウニー、クリームチーズブラウニー、イチゴチーズケーキ、スコーン、エグタルトなど様々なデザートをご提供しています。"
        },
        {
            "question": "マカロンの値段はいくらですか？",
            "answer": "マカロンは2,500ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "オリジナルブラウニーとクリームチーズブラウニーの値段はいくらですか？",
            "answer": "オリジナルブラウニーは5,000ウォン、クリームチーズブラウニーは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴチーズケーキは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スコーンの値段はどうなっていますか？",
            "answer": "スコーンはジャムとクリームが含まれる価格で変動します。"
        },
        {
            "question": "エグタルトの値段はいくらですか？",
            "answer": "エグタルトは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "お店ではどんなサービスを提供していますか？",
            "answer": "私たちはお客様が幸せな時間を過ごせるように最善を尽くしています。デザートを自分で考えて作り出すので、顧客は私たちのデザートを楽しんで幸せな時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "デザート以外にも何か提供していますか？",
            "answer": "当店ではデザートを提供しており、お客様と一緒においしい時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 453
    }
}